林鄭月娥食咗貧僧啱啱屙出嚟嗰督屎

督屎好慘 你有冇同理心 而家唔撚使尊重屎權